［即時］追究721天水連線4人代遊行無人講？

冇人講咪你講囉

你講會蝕底咩
拉

樓上兩條五毛爭住出嚟俾人block

無人講咪你講囉屌你老味 咁真係唔撚知呀麻

Youtube 成班五毛不斷洗版

樓上都有幾個

係囉 垃圾樓主

屌,D狗又玩乜?

樓主咪講緊

鬧你就係五毛

好奇而家d ac市價幾多

Push

本身block左

無人講咪無人講囉屌你老母。一定要有大講架？係唔撚講呀。吹呀？
人地點關注關你撚事咩？

block啦屈毛屌你老母臭閪

一路都屌緊人唔好開呢類侮氣post
話我五毛咪起我底睇下啦
道歉啦樓主

又比狗包圍了

1830 #元朗國
天水連線四人被要求企喺燒賣皇后門外 防暴抄低四人資料 未知會否同日內第三次被票控

起我底啦 又屈毛

多謝推post

樓主態度可唔可以好啲？

唔是話你，講緊你quote果個，不嬲block左

可以

永遠支持天水連線

4人行
幾十個記者
幾百個防暴

天水連線真係高質

無人講唔可以你講?
成年都仲要做標題黨?

連登卡係咪仲係廿蚊張

個果檔 在封鎖線內

全部中肺炎

個果檔好似係唔做支那人生意嗰檔

對唔住下次比你地審過先出post

對面檔燒賣好似幾正

其實我開始覺得 『冇人講』呢三個字用多咗已經變咗連登文化大家可以唔使起曬鋼

我check過「最新」真係無人講我先咁開

封咗條路
搞到人哋成條街冇得做生意

話人哋違反限聚令
但佢哋人數多幾倍

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Pish

今朝4人法輪功又比行，而家4人天水連線又唔比行

推

「無人講」已成連登禁詞

第三次

成班掛住啄住樓主”冇人講”三個字
對遊行零討論,幾時都係內鬥優先

新潮文

真 完全唔知

屌屌下以後冇人敢開po
成個連登得返Pr po

唔緊要
最緊要有人推post啄住721黎講

唔係靠呢個標題我都無咁快上到熱門

昇哥企得好硬 如果唔係又會變成無人影到佢地做過啲乜

push

天水連線已成condom

隻pprb完全表演曬咩叫讀得書少同思緒混亂

而家佢好醒，戴晒眼罩先同佢地理論
唔係又比人噴pepper

毅進仔識講野已經做到架啦，無人用吖

對敵人都冇屌得咁盡

好慘

佢哋得閒冇嘢做

好心管理下 d 鄉黑治安仲好啦
721 又唔見出動咁多保護市民

香港現在d治安好差
黑社會當街斬人

要扯開先噴都得，對鄺神定林卓廷試過

白痴 班狗憑咩出告票比佢地4個

佢仲除口罩理論

勁，直接噴曬啲口水落去添

成廿幾人斬人無人拉
四條友遊行封晒條街

得啦p牌仔出番去啦

真係唔知邊個先係嫩草

成個Post無咗無人講3個字就Perfect。

無後悔投比佢

下面起哂鋼果啲真係
都唔知當唔當五毛好

追究721

少咗4個字

我

伍健偉真係上晒電

諗個冇人屌嘅post topic有幾難呀
唔用「冇人講」就唔識開post

其實手段黎
有人屌就推到post

無支持錯佢地！

連登最憎嗰啲詞句同表情（)都用晒
抵比人屌啦

多謝佢地幫手屌
唔係都推唔到上熱門

下次不如用「有人講」

可以一試

天水連線係CLS 國安法之後喺狗面前唱榮光 限聚令又出嚟行街 證明連登巴打唔是得個講字做冷氣軍師

利申：自願做打手

天水連線

屌佢老母拉左伍健偉

原來仲未完

無人講 開心啦

更正：拉晒4個

可能知佢哋目的地係狗屋 直接車佢哋去

真係一行就拉

721 831

之前初選仲有班人話佢地剩係識做show

讀心術
4個都拉

真係多謝佢哋
聚唔到人唯有靠佢哋撐起場面

仲唔縮番入你老母個閪到
Blocked

貼潮文都係高登留落嘅文化，唔計啦

明明次次都企最前，但佢地一直都無咩人識，如果咁都叫做show咁都做得幾失敗

好慘

要用埋終於，終於有人講

知既 扮討論同屌下
順便推post啫

廢事比佢地繼續聚人 求其拉晒返狗屋先算

Tui

痴撚線架
今朝法輪功同樣4人遊行去埋中聯辦門口都比

仆街,拉哂四個,死黑警,舊年721你地去左邊,今日又可以咁撚疊馬

無人講咪你講囉屌你老母

林進拉左？

4個都知拉乜鳩

推光復香港 時代革命

好似暫時淨係拉兩個

補充：疑似只有區議員伍健偉以及侯文健被捕。

咪係

講

黑警又出嚟扮執法

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721元朗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

冷卻左
但唔可以話忘記就忘記

好正

咬實721

肺炎死啦

吓？

笑撚到仆街

五毛開工了
出黎賺下飯錢姐

遊乜撚行呀仲

【結束遊行通知】

警方以天水連線四子自發遊行
導致大量記者以共同目的前進
構成非法集結 已於不同地點被捕

是日遊行被逼結束
對於未能完成遊行路線
在此向所有同路人致歉

再次宣告：面對警暴 絕不妥協！

·
聯絡天水連線：@tswcbot

4人代行呀

respect

痴線又唔見佢拉記者

天水連線真係好癲，呢個時勢都敢帶頭行出嚟

國際線有任 請每日推Post

國際線任

直播 元朗7.19市民反暴遊行 3

HK Wangshenzhou(香江望神州)
267K subscribers

多過3個人實比狗咬非法集結

+1

Up

用2-300隻狗處理4條友
你話點可以唔咬實721

上到熱門
元朗國多狗

你on9
拉？

多戲天水連線

D五毛今時今日都仲用呢招

可以反告了

#1634更新
【整合Yoho Mall民選代議士】

侯文健
區國權
張秀賢
梁德明
伍健偉
王百羽
林 進
岑敖暉
張可森
朱凱廸
何桂藍
黎國泳
何惠彬
石景澄
吳玉英
(排名不分先後) #不斷更新

稍後各代議士將分成四人1組繼續活動

·
聯絡天水連線：@tswcbot

咁多個代議士得天水連線4子比人拉？

無人講咪你講囉，垃撚坡